三罷前夕 可以做嘅嘢

想同一啲唔敢罷 唔敢升級嘅人講你地可以做啲咩
拿我唔係要屌你地，但你地其實就算返工都有嘢可以做到
麻煩聽日唔敢罷工嘅人全部同我帶住一至兩個gip去搭車，試諗下如果半架車嘅人都拎住個gip入車廂，好肯定會有一大班唔理三罷嘅港豬/藍屍上唔到車
唔洗你地做塞鐵師比人屌，帶個空gip搭鐵都可以掛

你拖一個空gip>個車廂少左一個企位>多一個人要等下班車>下一班車又會因為多左一個人少左一個企位
你帶一個gip搭車就可以推遲到好多港豬藍屍返工嘅時間，仲可以令班車嘅載客量增加。
無本生利嘅嘢唔係唔做呀？又和平又理性又非暴力又無犯法。

求下唔敢升級嘅和理非咁做，帶多個gip就可以令手足少啲機會受傷被捕
求下你地，如果覺得我講嘅有用麻煩跟住做同埋spread開呢個po，唔止係連登幫推，要推埋比其他年齡層知，fb/ig/wtsapp/airdrop之類

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你